屌你老味 食完Fluoxetine 笑到停唔到

去政府診所睇醫生
醫生話我有d抑鬱症狀 開咗d Fluoxetine 10mg我食
返到屋企食完飯啪咗粒

。。。

屌你 笑到停唔到
諗到少少事就笑到仆街
明明on9嘢 但我係度狂笑

一諗返我少少嘢笑到on99
又忍唔住笑 笑到肚痛

屌你呢隻咩藥黎 我睇wiki話主要療效平復情緒 改善心情
點解到我身上效果變成大麻咁

係食藥定上連登太多

樓主唔好笑

有得笑下咪幾好

有冇巴絲食過呢隻藥？
我睇曬隻藥全部資料 都唔見有狂笑副作用

食完頭兩個鐘笑到好辛苦
依家稍微回復返少少
但一諗到d笑話 同滑稽gif 仲係忍唔住想笑

食多一排就冇野
正常飲食 唔好飲酒

因住笑到變咗Joker

好想試吓
算唔算合法體驗大麻

我屋企人以為我痴咗線啊
一臉驚慌失措問我做咩 係咪傻咗
我聽完笑到肚痛趴係地下 起唔到身
佢差d打999想送我去醫院
我一邊狂笑一邊爬起身搶走佢地部電話
叫佢哋冷靜d 我老母見我咁嚇到面到青埋

dllm我睇你講 我都笑埋一份

屌 我以為個醫生開錯藥 定玩鳩我
我8點半食完到依家先恢復返理智

Fluoxetine 藥效冇咁快見效㗎
要等1-2星期藥效先會出

藥效過左應該crash到仆街 仲鬱過之前

屌 成晚全屋都係我既笑聲
聽日搭lift見到鄰居都唔知點解釋好

咁你咪當大麻體驗，又唔犯法

笑得咁開心
人地以為你屋企人打咗科興 準備睇樓

屌 我都係睇樓主講都忍唔住笑

我睇wiki同網上review都係咁講
但我一食就笑到on99 係咩事
係咪應該停藥先 再返去覆診問醫生

睇字都覺得好似smoke完咁 好開心

樓主可以search牙醫，等陣笑到牙較軟，小心連棚牙都甩埋出嚟

樓主跳兩嘢嚟睇下先

試吓去殯儀館中和吓

我都想食下

暫時牙較冇咩影響
但舊腹肌就好酸

你會後悔

好耐冇試過笑到你咁

過咗個peak之後 依家有少少頭暈
可能笑得太犀利

樓主打緊個post打咗幾耐
笑咗幾耐

我諗緊好冇正皮比樓主

快d些牙出黎

食完藥個刻仲好正常
過咗半個鐘 開始黎料
發覺個腦有越來越多滑稽想法冒現
同時笑點開始降到0

藥後2-3個鐘到達最高峰期 見咩笑咩
部洗衣機洗衫 “唧唧”聲都可以係引起我發笑
我先開始發覺自己好似唔多妥
跟住就係成屋無窮無盡笑聲

過咗1點之後先回復到可以專注思考水平
但一開YouTube睇d動物片又笑到肚痛
依家一邊打字 一邊feel到面部肌肉詭異咁抽搐
唔知係咪想笑但笑唔郁 定係藥效消退

我睇完樓主個post都笑到停唔到

望到呢個表情都會笑

是咪配錯藥？

咁到底係配錯咩藥

2c-b

係咪劑量太高 如果仲有下次就試下食半粒

屌我無食藥都笑到on9咁

睇完樓豬打啲字都好想笑

唔怪得，係幾好笑

10咋啵
點解會咁既
下次複診問醫生做咩會咁

你指睇普通街症定精神科？
同埋你有有覆診期呀？

Btw睇你個post我都笑咗

食完仲撚癲
轉藥啦屌你老母

街症 覆診要自己約

我覺得到時佢會睇破地獄笑到收唔到聲喎

屌

含笑半步釘

咁你再約去同佢講下你食咗藥個反應啦
我未食過呢隻，但食過好多其他antidepressant
喺我身上都係冇料到
同埋通常啲人都要~4-6weeks 先睇到效果
你劑量算低仲要食一次就咁
我都唔知叫好定唔好

Btw 我反而係試過食一隻antihistamine 食過量咗
然後又係乜鳩都笑
我都係啱啱Google先知原來嗰隻野都會影響serotonin

可摸耳寄幾粒畀我試下

樓豬係咪咁樣

睇完個po笑到仆街

比幾粒嚟

係囉，會唔會係placebo effect，開心左係好事。但如果keep住食都係咁，同影響正常生活要即刻同醫生講

利伸:非專業意見

唔知點解見到呢個po 都好想笑

上面小心害死人一陣笑到斷氣

睇到個post好想試唔知藥房有冇得買

唔知點解我第一個反應係覺得你好撚辛苦
完藥效一定反彈到仆街

邊度開藥

乜政府啲診所咁容易開呢啲藥咩
你本身係咪好嚴重

我記得對上果次笑到仆街好似樓主個程度, 應該係讀書時代

我啱啱食都係咁 笑到冇氣
後尾食多幾個月就冇咁誇張

依家醫生開藥好似好鬆手
之前腰有d痛睇私家 點知開咗d Tramadol我食
食完瘟瘟沌沌

沉晚藥效過咗過陣 好似入咗無盡聖人mode
calm到係feel到自己就黎入寂

今朝訓醒就無事了

個d係無憂慮既快樂 好懷念

就係咁 咩都忍唔住笑

CAPTV : 好笑
好笑
好笑
好笑
好笑

有機會引發bad

可能我同醫生講到太嚴重
話最近情緒低落 多咗好多擔憂 同埋少少事就燥 炆

跟住當咗抑鬱醫

屌 我睇呢個post都笑
會傳染？
樓主好狗

食緊60mg 一日
咁耐以黎睇你個post先開始笑

係 想知樓主食咗幾多mg

通常食既份量要漸進咁上咖喎

啫係處方食1粒，你要由1／8，1／4，1／2咁食上去，如果唔係開頭會唔適應

綠+白色膠囊黎 一粒10mg
上面寫住「AP0 10」
只食咗一粒

size咁樣

樓主學識咗吸引力法則

會唔會係咁呀
利申 食左10年以上
Ocd患者

唔準笑

呢個post好笑過平時見到嗰啲笑話post

自己出去藥房佩啲新藥啦，成效同副作品都會差好遠

食緊幾個月，睇你個PO都笑到停唔到

應該喃嘸佬一講野就會失哂守

我無食 望到你個POST都笑到GAPGAP聲

整兩粒黎食下

去完龍哥喪禮未

Fluoxetine 10mg已經係最低劑量 中學嗰陣depression都係食呢個 都會好似你咁咩都笑一餐 我老母反而係問我係咁今日冇食藥搞到係咁笑控制唔到 過咗個幾禮拜啲藥效開始嚟料又會個人矇矇哋 我嗰時唔識就諗係咪因為我每日都準時食先咁 但依家我自己停咗 醫生都冇睇 冇再傻笑 間唔中自己會depressed吓之後又冇嘢

笑吓咪好囉

細個試過食一隻話放鬆神經嘅藥
藥名唔記得
食完全日都覺得好開心
見到乜都好想笑
一兩日之後就正常返

cls 水樽個張

多謝樓主令我笑翻

10/10

係咪placebo咋

唔係狂笑，係狂犬，鳩野之狂犬！！

Lm 食過幾個月跟住自己停咗藥

覺得食完會有令自己唔係好自在嘅自信心
個人係無咁消沉一嚿烏雲蓋住自己咁 但個效果無飲酒然後放鬆咁自在舒服

有益啲嘅就係行山幫咗我好多 曬住太陽出身汗又有風景睇